畢直大約2000 想買部win10平板

想買部平板 win10 有無巴打有研究俾小小意見
唔玩雙系統
主要用remote play同做文件野當手提電腦
可以用得耐 上網睇好似好多都用4-5個鐘就無電
10/11吋 處理速度ok嘅

畢直我預2000 但如果ok的話其實3000內都接受

Lenovo Miix 320

屌你D Win 10 平板賣到貴一貴

行咗轉黃金 大陸雞野好多都差唔多成千銀

可能係伏

如果二千幾蚊部大廠win平板，我都想買

trekstor surftab duo w2 呢部ok?
d人話唔錯

用緊surface rt

acer